有一個鐘意食野既另一半真係好幸福

自己完全唔洗諗今晚食乜好

有一個成日幫我包底既另一半真幸福

同女朋友食飯我非常樂意